點解FB依排多左咁多譚詠麟

老是常出現，report一個佢就出十個比我屌你老母喬寶寶

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生 - 4/9/2019
9人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！